痴撚線 政府提前兩日發放第一批1m

下週一 7月6日 開始可以經銀行收到 快撚到咁 反唔落波叔

不嬲冇反

cctoy不願面對嘅現實

因為黃絲搶住拎政府錢 先節省左時間快左拎 笑撚死

5毛最大特點係將政府應做嘅工作當成恩賜

正 有一萬收
仲攞BNO正笨柒

派錢..都叫應做？ 仲有我深黃 急急腳拎政府錢個班先係5毛

黃C可以早D捐錢比612 星火

拎到可以課啲俾手足

捐比攬炒巴

回水

黃資蜂派錢, 拎咗就係黃屍

派100萬唔反啦

回咩水

呢個唔係派錢，係回水，啲錢本身就係我地架

一直唔明咩概念

派錢講到好似似佢送錢比你洗咁
但其實政府啲錢就係你比佢
佢用唔晒或市民有需要就應該回水番比我地
好似退稅咁，你都唔會話佢係派錢比你去打工

即係你比左錢買支維他水 咁你就有維他股權既概念

建設新中國新香港

你咪柒啦 我冇交稅都有錢袋點解釋 政府做得好咪要讚

咁係你垃圾，社會寄生蟲

你咁講00後手足？你係分化撚定點

molamola,即係唔可以捐畀熱血公民

你係撚00後，你隻波台狗

我係呀
點呀